啱啱有線財經分析員話癱瘓中環係有影響 外國人唔知道乜嘢係沙田乜嘢深水埗淨係知道中環

啱啱有線財經分析 個分析員話癱瘓中環係有影響 好多外國人唔知道乜嘢係沙田乜嘢深水埗淨係知道中環

外國人絕對知道咩叫University

係大學中環外國人會知但係深水埗長沙灣啲人唔會咁留意

你自己諗一樣野如果東京有事定係岐阜縣有事你關心啲

岩呀

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

yes